想知其他地區會唔會幫手研究肺炎抗體？

各位成日話台灣美國咁Friend, 咁依家香港出左事佢地會唔會幫手解決研究疫苗之類。
非引戰，純客觀理性分析

抗體發大財

美國台灣今日自己都有確診CASE啦
你估之後唔會一傳十,十傳百咩
點會唔研究